發現男朋友呃人錢 應該點？

我不嬲都知我男朋友有賭開波嘅 完全係沉迷賭個隻 本身都好反感 但一齊耐左就冇咁在意佢賭 有時候仲會一齊睇下波
最近我發現我男朋友成日啲錢唔知係邊到黎 話冇錢冇錢 但總會有千幾二千蚊突然入左馬會ac到賭(我可以登入到佢馬會ac 所以睇到) 之後我就起左疑心 加上有個我同佢嘅共同fd WhatsApp搵我 問我男朋友去左邊 我竟然收唔到單剔左個fd 之後我個fd用ig dm我先發現原來我block左佢 但我肯定唔會係我禁錯 咁我當然都即刻睇我男朋友手機 發現同樣block左佢 仲要睇到啲對話我男朋友差佢千幾蚊 之後再呃佢自己番左大陸 隔幾日先番 (同樣我個fd搵我時 我男朋友叫我同佢講佢番左大陸)
之後唔係呃fd錢咁簡單 我仲發現左佢偷公司錢 事源係咁嘅 我男朋友係一間餐廳嘅股東 我就係間餐廳到做嘅 咁我個到啲糧就禮拜現金出嘅 我上個禮拜啲糧就未出 但我上個禮拜至今日唔洗番工 所以我叫我男朋友幫我出糧 但佢日日都淨係同我講公司銀頭唔夠錢 出唔到比我 之後一蚊都冇比過我嘅 但係有同事今日搵我同我話講另一個老細埋數時發現唔啱數 話我男朋友幫我出左二千幾蚊糧 但我根本冇咁夠糧出到(大概應該得八百幾蚊糧) 當然 前一日佢番工時我仲發現佢入左一千蚊入馬會 再還左個千幾蚊比我個fd 咁成件事就講得通 唔係懷疑咁簡單 已經算係證據確鑿 但我男朋友完全唔知我知得咁清楚 所以我想同佢當面講清楚 我應該當面質問佢好定點？因為我好清楚我男朋友為人 一有對佢不利嘅事佢就會不繼講大話 就算證據確鑿佢都可以兜到佢冇做過咁
其實依啲男仔係咪唔要得？我知賭錢嘅男仔已經信唔過 本身因為咁都差啲分手 但依家我覺得即使依一刻我唔分手 都走唔遠 好快會散
[勿屌]我好愛我男朋友 我亦知我男朋友好愛我 佢除左錢依方面之外佢對我都好好 所以我想試下令佢改變 唔好再係咁 咁諗會唔會好憨鳩？

求意見 plz🙏🏻🙏🏻

分手啦
遲早攪到你仆街

男朋友ja 又唔係老公
有懷疑就分手啦

你間餐廳係咪旺角果頭

個人經驗：無得救

係咪冇可能改變到佢 即使分手我都會好唔放心 驚第時佢真係搞出禍

呢d仆街賭已經唔啱，仲要呃人錢去賭就錯上加錯，話借都好聽d，你男朋友仆街中嘅仆街

唔係啊

試過？係咪暪住你問好多人借錢？

賭仔說話你都好信

繼續做佢既私家g

以為識得你
你最好同佢劃清介線
唔係嘅話分分鐘連你都累埋

賭仔冇前途
飛啦

因為我發現香港好多男仔都會賭 搵個唔賭錢嘅都好似好難 所以之後冇再理佢賭唔賭嘅問題 但講真咁樣呃人錢法 我都接受唔到

賭仔講嘅野你都好信
快d分手搵過第個啦
係咪等到你同佢結埋婚
佢輸哂成副身家
日日打仔打老婆發洩
留低成身債比你
咁先安樂牙

唔係好多香港嘅男仔都會賭錢架？

on99 我咪唔賭囉，咩人識咩男朋友，你圈子得d賭既男人，你都唔荒好啦

賭仔全部都係垃圾
早飛早著

賭唔係最大問題
最大問題千幾蚊都要咁呃
呢個人誠信都有問題

香港太無聊啦........
黎黎去去都shopping 睇戲
唔賭真係冇野做...
催生咗超多馬會門口二手煙廢老
每次星期三日經過馬會門口都想死 癡線
d二手煙指數高到想嘔

我都知所以我都覺唔會一齊長架啦
但只係希望分手之前可以改變到佢 唔係佢真係冇得救
要改變佢係咪妄想？

你都傻閪嘅，小賭怡情啫，佢大賭以為自己反cup翻生咩，偷錢呢啲已經係罪行嚟，你會估唔到有無可能佢利用你個名義去借錢㗎啵。

認真 唔好搞死自己 快快分手揾過第二個

唔係,你識開個堆垃圾先會

btw賭錢唔緊要,最重要係用自己錢賭,偷錢賭即係佢連控制自己既能力都冇,品行修養都唔會好得去邊
如果你為左愛佢可以將來搵既錢比佢拎哂去賭,借錢比人淋紅油都仲接受到既話,你咪keep住同佢一齊